{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042608",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 제주도유펜션(6박이상,단박불가) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。 予約時の人数追加は事前にペンションに連絡してください。 最大人数を超えると、入室不可および払い戻し不可です。 一部のペンションはペット同伴入室は拒否可能であり、払い戻しもできません。 未成年者の男女同室での宿泊は不可、同性は保護者同伴や同意の場合のみ入室可能です。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設毀損や紛失の場合は宿泊客が責任を負います。 魚や肉の直火方式、個人炊事道具の持ち込みは禁止され、客室内での喫煙は禁止され、指定された場所の利用が必要です。 娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為も他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 客室未整備の場合、未整備料50,000ウォンが加算されます。 ご予約のお客様はIPTVとWiFiをご利用いただけます。データの心配なくインターネットをご利用いただけます。 駐車可能で、ファミリー海水浴場の近くに咸徳海水浴場と三養海水浴場があります。 布団追加時、ダブル1セット5000ウォン、タオルは環境負担金として1枚当たり500ウォン追加されます。 車から3分の距離にコンビニ、5分の距離にマートがあります。 連泊予約は6泊以上のみ可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時の人数追加は事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "一部のペンションはペット同伴入室は拒否可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可、同性は保護者同伴や同意の場合のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "入室や退室時間について遵守しなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設毀損や紛失の場合は宿泊客が責任を負います。"
        },
        {
            "question": "客室での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所の利用が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に注意すべき行為はありますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為も他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "布団やタオルを追加する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "布団追加時、ダブル1セット5000ウォン、タオルは環境負担金として1枚当たり500ウォン追加されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "車から3分の距離にコンビニ、5分の距離にマートがあります。"
        },
        {
            "question": "連泊予約は可能ですか？",
            "answer": "連泊予約は6泊以上のみ可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 409
    }
}